各位打工仔，麻煩set定8月5日auto reply email 罷工宣言

俾D返工撚睇，當佢地收到10個8個，相信會動搖。

推